除左清算黑警，更加唔好忘記清算黑官

呢幾個月，無論黑警定係示威者點樣喺街上打生打死，一班垃圾高官同埋建制派坐定定喺屋企食花生絲毫無損，人工照袋， 得閒打下咀炮。
你爆黨鐵， 爆藍店，喺條街點都好，基本上唔會影響到呢班人，個個揸靚車，冇左黨鐵佢地都冇所謂
呢班人先係萬惡起源，劇本係佢地寫，只係估唔到黑警演得咁投入，完全失去控制。
除左等民主及人權法案之外，我覺得有迫切性需要加大壓力同威脅，一齊諗諗計。

拿 我就絕對唔鼓吹暴力嘅。。

外國朋友問點解冇人會搵佢哋

推

［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人

老實講 黑警呢個高牆係粉粹唔到，實力懸殊，要繞過

其實香港好細， 要比心意卡有幾難

p

P 牌幫推

其實根本大部分人心態上都仲係和理非，你見到而家都仲未有高官/奶共黨俾人揼落垃圾桶甚至召喚神獸就知咩事，但其實佢哋至係黑警嘅後台，同埋始作俑者

好暴力一定唔可以unlock呀

陳建波

李家超

吳秋北

何君堯

我唔建議大家去破壞黑官車輛淋紅油打爛架車整穿車胎
唔建議去佢地屋企門口等佢地出黎掉屎汁水魔法
千其唔好咁做
好缺德

痴線咩

i love葉劉

輕推

push

其實根本係要直接搵佢地！要一大班人追訪佢哋

係囉傾下計姐